仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (36)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

屎囝=on9

墳神fan屎留名

=寵

墳god

=g

小薯留名

唔係

月尾已到 5000好友位墳神將會降臨人間打救世人

1001hunter

有冇墳god gif

lm

浦飯 春袋女x2 yona 光玩具龍喚士

繼寵 風神 零零 破屬性盾
有冇得撚

好似好廢咁

是但啦 過到關咪得

落春代女係咩心態

有盾 轉水光心出嚟

以為戰國果隻先叫春代女

千代

立花?

以為望月春代女

應該係立花啦

立花闇千代 女

忍者系列嗰隻大家可以遺忘咗佢就ok

留名

係立花

幽助你地落咩buff 定直頭唔落

暫時落緊愛德華

屌你直接用愛德好過啦

好惡

笑死

哈姆太郎咬人

好後悔冇抽愛德

好彩無愛德

😅

點解我見人片 個個都落奧丁龍

解覺醒 三圍高 唔使抽

我覺得其實愛德都係普通。
算一線但未去到頂級，好似鏖魔呢啲SSS級
佢勁在冇條件減傷，但攻擊倍率真係好普通，要靠隊員撐高攻擊
如果聖誕機出隻冇條件減傷，倍率高愛德少少/加個回倍，愛德華已經byebye

我隊幽助唔落buff抽都夠力打裹極
我轉珠廢手都可以輕取裹極

幾時神up
想抽蛋換野

依篇真係要長keep

又潮文

有幽助真係少用左愛德擺頭

最強萬能插

升左隊穩龍之後無再用過愛德華

Yes😂

所以話d大神真係好撚小器
打咗篇文就記一世

小妹禾望下而家有咩特別關
你地7c刷白書牙 lol🦐🦐🦐

🦐🦐🦐

🍤🍤🍤

🦐🍤🦐

你都係狙擊返6清啦🖕🏼

比你發現左我狙擊佢
條食女獸掛住食女唔上黎

裏極係咪要直心追+九筒+風神?

新手留名

有冇人覺得頭POST張BANNER好過時, 搵人整過張好冇

你再睇埋d link

廁仔拍得住刁

想收個首抽火埃ac
300蚊

成日都覺得哥哥好小力
有冇指點下小弟

U=G

U2

Bff

😂😂

愛德咁低倍 炎柱屌打la....

落浦飯同潮與虎 換走水埃同日龍啦

又金鋼棒

邊度打到木防龍
要黎升木奧龍，
打左50場普通地下城木防龍果關都唔出

始龍女

LV 1 射到佢出好似係

有冇add到我 我有條4星

id plz

174487745

dnlm 貼撚狗金剛棒未

btw如果你之前冇add到 要等1個月
去打龍女好過

加左感謝

係咩

add夠30日先換到野
呢個po有冇巴打add咗你多過一個月 我俾佢再俾你都得

new land lm

Rich, landlord

('-')ﾉ

屌

yes 琴日唔小心行過就買左塊地

無人理仲要貼條棒出黎
覺得細力咪唔好用囉

想曬box 係咪唔得？

雖然唔知上面曬咩

佢入有隻幽助

嫌人細力又唔抽彩龍係咩玩法,一隻彩龍夠頂兩隻27C既輸出

勁

睇個box 應該就唔係曬嘅
不過問野貼link好d 廢事俾人鬧嘛

墳巴又笑人

唔係笑人 只係覺得人地原意唔係想晒box姐
個po咁多老手 曬俾邊個睇

俾佢曬盲咗

啱 我成日都話 比咁多錢唔通抽曬下都唔比

小薯一問
風神難民係咪冇機會過裹雙極同三針

三針邊隻要用風神

打boss用黎推T / 水機導龍

裏雙同三針感覺冇雙極123咁易抽中吸傷

咁有ss隊長加心直既話
都可以入場一試？

雀清有無買茶魔❓

終於中左仙水

想點？

帶砌解覺防毒嗰d 可以試下嘅

條機導龍抖氣位黎架喎 最想見到佢

想參考下你既pad日常😕

有買❗️ 日常都係消/射哂啲體 扮有玩pad😞

廢柴

受教🙏
繼承有冇介紹🙏

我冇木咖

你岩呀 咩都冇 其實有咩好曬😏😏

你好好？😒😤

好似得暗寶石姬用得下

btw可以整返隻奧丁龍

比人罰5000萬,執未

抵啦

係唔係上次究進／進化個單野

你咪有隻幽助囉 問乜9
塞哂d 7com落去咪一隊

講錯野罰咁多

😣

嘩有曬record

肥仔表示半日搵番

隻奧丁龍入隊定繼續？

*承

入隊啦 繼唔到

有新料

講咗幾多次都有

原來已經一年

兩句野就5千幾萬
好耐無聽過山本講pad

其實有冇邊隻未進

無啦

麒麟早左1年進化

其實帳號找回send信比港台版個邊係咪會快D
上次send去港台版3日搞掂
今次send去日版成5日都未覆

卡珠女王還是很暴力呀

都係10000pack 蜻蛉一個搞得掂有突

有冇巴打帶我打lv8 9 10

啱

你成日唔見咗個ac?

dim gun

我得100體 想打邊關先

2年唔見一次到囉
兩次都係因為唔記得轉機種會連048都改埋

有無隊參考下

入齊5色幽助

我小薯出圖驚比人笑喎

華麗留名

小小薯問小薯好正常者

問9hp拎好似只有一次機會
rip

其實都係上網睇下人隊 自己再繼自己有既技
防毒武 立花 水光心陣把武 金雷公 光印 隊友無咩所謂
最近先過新手村 大神唔好笑

ging

小薯深潛返入mk6個菊花到算

乜仲可以每隻唔同屬都得
以為淨係改一種寵既屬

有愛滋

仆街了

唔係掛
如果我之前an機有綁過gmail拎唔拎得返?

華龍合體果隻野 交唔交換到的？

分身終於SOLO到裏極 喺呢度要多謝幽助

想問咩陣

分咩身
比番個acc 少佐 啦

轉宙 盾 盾 暗g 破吸 冰牙龍

真

7c遲

金曜有冇得買

冇晒d肥波

痴撚線 幽遊係日版出個時課一pack抽唔到幽助 轉左港版3抽中撚左 爽撚皮 瘋狂刷裹極拜拜各位條尾啦

有無ching開個buff俾我😭

E家刷極唔玩協力的？

有無人入去裹極揾返果條友 同佢講幽助用腳轉都贏

想要

無愛德又唔敢入 有愛德又驚入咗出唔返嚟
不了

Padr

好擔心果位手足 就黎想報驚揾佢

恰鳩我D毒撚唔出街

明明得1000個位果陣諗一次過開到1400個實夠用

唔洗一陣就堆滿1400個位

50粒都要出街？

邊有咁神心開padr😨

On9 game場場都華龍

琴晚做乜要托mc同我講

怕羞

1400點生存😱😱

我100都係咁生存

咁多大神係到點敢亂講野

屌 想要隻天地轉 夠5石抽一抽
雷襌

駁唔到

hI mk

@mk

洗唔洗講成兩次😅

話時話閃光神去左邊
想拜下神

想試下通知功能

刷召龍

比你上面個個人趕走左....

弒神者('-')ﾉ

我收埋左佢

有冇神個屎比可以比我吉下

牙寵有無光留人換隻俾我

幽助用光玩定水玩好

PAD POST好似死城咁

yes

以前啲低汁會員走左
而家係少左9up

例如邊個

寵物店女孩們
凍檸茶多甜
呢兩件垃圾

水玩多血d 應該水玩好d掛

最垃圾個tuna 都唔講

我仲係度

講起真係唔見左吞拿雞

唔知又借左acc 比邊個 感情台會見到佢講身為女仔自慰會唔會點點點

神秘邊地下城 y我見唔到

神秘龍

扮女人扮上腦🤦🏼‍♀️

技術地下城龍騎姬後面

講明先 張圖係寵物G CAP
點解CAP 到就自己問佢

幽助抵唔抵換 仲想換埋飛影

想換肥絲大隻

聽講幽助輕鬆打裏極

冇隊長用嘅 可以換隻幽助返嚟玩
不過我覺得飛影唔值得用4隻限神換

即換

成日狙擊墳巴

丹麥女孩

咪係=.= 老屎忽不願面對

又屈我

luna

有無人覺得今次幽遊好難抽 抽左3pack 得仙水同飛影x2
幽助都係換返黎

我2pack得1隻鑽好彩係中幽助

水零龍裝咩潛覺好？

轉彩龍轉到壞曬手

以為抽神UP得啦

抽4隻番黎換

以後

墳巴..我依家先收工
依家得唔得閒帶我

好彩親友仲有 凍0T臭雞掛猶格ED千年古物

-.-‘

威

mk6

呃吉好無耿

咪係, 仲要屈我

下-.-

地下城升寵係咪冇過左100lv嘅寵份？ 打完冇加過經驗

有
係咪你打嗰關少經

打百花

MK6

無得協喎

想執隊幽助入裡極無限輪迴
點砌好

個人技術關個個

有冇巴打carry我lv8 9 10

800體超地得1隻蛋.....

打s rank就出咗xd

+1 XD

牙廁就快追到牙刁

我都試過 最後嬲嬲地走去射中級

用兵長加機率 500體3隻

要打幾多粒蛋

要點打

我都唔知呀...都打唔贏

有冇巴打carry我過lv8 9 10
379625834

你有咩隊？

猶格 愛德華 水龍女（唔係好齊腳）

水獵有無？

進隻玩具龍 進到想喊

冇

Lv9 5291 4086

你愛德 帶破根

巴打開房？

好似你開好啲

Okok

9507 5698

Sor 唔夠手指轉到柒下柒下

感激巴打

我先柒下柒下
7x6完全唔識轉

你可以開combo skip 唔駛睇佢彈下彈下

忍唔住換左了

係邊度較

右下⻆ 第5項 第2項 尾二on咗佢

同埋如果見人係咁叮 多數係叫你pass
協力個陣每人可以pass一次比人轉
協緊㩒右上menu 第一個 左面 就係pass

Ok了

原來係咁
就係奇怪點解你係咁叮

有冇加左我既fd子可以換粒肥光波黎

第4關我帶咗重力打佢根性

大階a字頭？

Akira

等等 細a換返過嚟先

換了

唔該晒晒巴打

第二關我差啲累抄
好在無死

冇玩一排要轉番7C 有D難度

我以為會死

雙色陣
點轉破無效盾7C

原來係史雷bb 做咩玩返

冇冰牙龍真係唔知點繼好

見佢有得4換1
可以換到隻勁隊長番黎
感覺可以重生

屎

我本命係十六夜bb

我都係

你地隊 浦飯 會唔會落 BUFF傷???

陰鳩功我隊野得 7萬血

轉埋光玩具仲小血

新手求Juno好友
397899133

有冇人跌過粒蛋 影都冇

打左5粒

嵐龍

盲咗

.gun

有冇人可以比粒蛋我 打到失去興趣

多啲上交易所睇下有冇人換出黎
成日啲人放低粒蛋搵升技寵

而家加都要30日

冇擴過fd位 交易所長期得2 3個掛野

好想買本語錄收藏

三倍掛強龍都有人用 梗係有1500點啦
小薯得20%左右fd會用

遲下出本呀刁呀屎語錄

用傻鴨

隻雀升左繼幽助隊好冇

仲未追到幽助

幽助垃圾寵
我用矮仔好過

等緊收工，你問我唔答

有20個位
187268938 長掛猶格/水龍女/楓

驚自爆 唔問

好眼訓

招fd
長掛愛德
Id:245102557

好多隻我都無，唔add

工已收

見到水獵同劉即刻加左

岩岩瞓醒

Show 2隻出黎係咩意思🤔

岩岩擴左啲fd位 求加
109541536

會掛兩隻唔同覺囉，一睇就知大神黎 唔敢add

澳豬返工未

你都係大神 睇得明大神諗咩

重有隻未297 應該係控傷用隊長黎
唔敢add

全部都冇點跟

常用寵幾廿隻咁一日係咪玩成百幾場pad

係

正常人係咁，反pad 果班先玩唔到百幾埸

有冇大神幫過超極限中華

到底要課幾多先有呢啲box
睇完盲左

開場自然有墳carry

又狙擊墳巴

E家你地用咩app搵協力的

左手右手

Telegram

現充

第一次agger 舊屎，準備踢寵雞

其實我主要係想搵到遲神 閃光 青令呢3個

返公廁搵👋

因為佢地會派r龍

招大量fd子
133343919
有大量位置
主掛
猶格 幽助

add jor

兩隻都無。又無得add

Add yau

幽助用埋暗寶石雞 都係爆得億2左右 典夠力

要G 先億2? 無彩龍？

彩龍一隻抗幾多

棄多陣啦 有彩龍抽再黎過

上次好彩有我鼓勵你

吓 我靠自己

咁收得皮

心水ching

彩龍打幾多左右

用g 雙色陣平均億2-億5

墳巴, 789用咩隊, 而家打得

1069 9563
極限中華

水獵
打住1-2關先

師兄真係我偶像

Y唔用g
打到4千萬
用g4.6倍先億2

1601 2311

用炎柱打21億

Yes 炎柱屌打果幾隻ss隊腸

8用yoga得?

磨死人咩 我好眼訓

冇帶破吸

4286 8296

巴打唔記得左add你
我 Id 187268938

無位 有機會先add

好的
thanks

再開？啱啱miss咗

用搵場協打都咁難
想刷幽城 刷技

4553 2905

食喇叭啦

光喇媽 啪晒

換d黎 火水換光

冇😂

覺醒無效 入到去一招都冇
有冇加時嘅隊長

係喎屌, 木龍女?

🌚🌚🌚🌚🌚🌚

或者穩龍都得

木龍女/穩龍

穩龍 7907 9896

我想打隻雀
巴打有冇興趣協

我都想打鳩隻雀

你開

我一拳一隻寵

Add jor
長掛mini麒麟✌🏻

77425833

Lv 7 水獵? 1626 7098

雀清del人嘅 想睇多陣粒處女珠都唔得

都係平民木宙大法好

最頂果層用咩打好

水獵/暗埃都ok

水獵啦, 4117 1630

的確係

係咪做咗數神咋

5983 7481

個個拍片D木龍女都係N咁多隻抗神機

巴打我冇體力了

我夠體打多埸, 3705 4927

3月都送左隻啦

冇打

木龍隊係咪必須要抗神機

今日打晒佢咪得

冇抗神機係咪會比人笑

del game未

邊有咁多體

用木0龍會唔會 唔入流

我冇體 唔打住lu

唔緊要, thx

有無野打 爆左體

都係爆幾粒石 全清左去先

@屎囝

全清3月

召龍好冇

你未拎石未？

咩*

開未

真係打???

刷緊

我清體 打咩都無所謂

好你等等我

召龍有乜好刷

唔識打召龍 10場輸9場

開左

唔知你有冇加過我好友

你有排無on我del左lu

已進既龍

133343919
唔好DEL我

幽助屌打

你比房號我 打完add好過

24202816

屎眼真真係想超越刁兄

留名待笑

3隻機械人

26389926

下機械人有咩好adore

52402808

轉隊

屌中伏

93110269

吸光wor

有冇娜G隊

number

75072828

笑左仲以為你話機娜

真係難打
57655713

57460885

不如開好友房

係咪禁公開就得

YS

又中伏

你打緊乜 係咁中伏

用猶格

唔記得帶 風神同破屬

覺醒無效
最強關

覺醒無效點打

單機雜色鳩打

單機可能打唔死暗雙波

要帶返隻固定傷

唔打住

OK 唔該晒

轉足2RD 12點傷

又有新嘢

風神技 再平民化？

1隻啫

各位風神乞衣夠鐘抽蛋

一隻風神都無

唔記得邊個話用咗二百幾粒石都抽唔到風神
笑撚到

呢批好廢下 隊長/主動/覺醒都唔上唔落咁
難民都廢事抽

比你抽都嫌3嫌4
到要用果陣又係度叫春，你話呢D係咪犯賤

風神難民大撚哂架

招大量friend

199860703

主掛
愛德華 幽助 彩龍

連張圖都好廢

水果隻配鏖好似唔錯

揀批隔離幾隻勁啲先抽都唔俾

炮友網仲未見

想要多隻風神技好耐

暗嗰隻可以配好多十字消嘅隊長

十足十中東D"難民"話要去德/法，唔要土耳其咁

仲等炮友網

水嗰隻隊長唔差呀

ham 真係好惡

求指教

咁係咪全牌轉廢珠加破吸都要allin抽

有全版轉廢我即抽

八婆個twitter

咁毒珠囉

會唔會又連普通神都 好似立花果個系列咁整埋6星伏鳩人

直接bookmark/follow官方來源啦
等二手三手料做乜

水果隻配鏖有136倍 雙盾 仲勁過凶龍

屌你鑽強黎既

又多個系列伏鳩人

※新モンスター5種は今回のゴッドフェス期間中、ピックアップモンスターではありません。

神up唔up新神

轉4色已經單邊16倍

好彩

配鏖冇天降 控力一流

廢撚到 得水暗有啲睇頭 暗屬係團長停多turn
新三國之後新戰國 新新希臘有進步
點知之後兩批keep住退步
btw有無人知係咩神話？

D神多到我已經分唔清咩系列黎

好彩開一開pad
有粒惡kill執

03/30(金)12:00～04/02(月)11:59
神up user出沒時間

得2個系列
限定神
非限定神

美索不達米亞神

炭值錢D 定喇叭值錢D

用彩龍啦
得彩龍先可以入到去加轉珠時間
隊長技黎

喇叭

講得好好

同人協場雙3
見到人地隻彩龍既傷=我2隻立花既傷

去賣卻度望下咪知

up 6星限咪仲好過新神

6星限神=儲備
普通神=垃圾

都啱嘅

最勁3隻都係合作

agger 而家限神都係貨幣嚟 要抽多d

就係儲彈藥黎直接換

尤格出場率高咁多都唔明做乜呢3隻歵倒ss

邊3隻

鏖魔 愛德 幽助

愛德SSS 鏖魔SSS
幽助SS 低半格

一隻都無

換咪有

淨係睇下個輕減點發動就知猶格廢啦 耐久力點比
猶格快刷就勁 你見有人猶格打三針 裏極咩

打短關你都唔會拿7C隊黎打啦

一樣姐

我會 醉曖轉豬

呃人
岩岩明明用猶格同禾打

因為你堅持

但係勁嘅係長短都輕鬆
猶格只易短難長 所以點都唔同愛德佢地同lv啦

猶格是但鳩轉
都成千萬傷

簡單易用 入門又低
只要放晒雙色陣鳩轉就得

想玩木龍隊

木龍 奧丁龍 零龍 零龍 玩具龍

繼呀市

有冇得撚

仲諗住新系列會有10c覺 點知又冇 幾時先會出

收到風下隻 究進執行者
大師兄又番黎

派左297 魚

點睇而家最ging都係yoga同轉宙

其餘可以返屋企等消息

點解仙水有s

強化版稻田

因為飛機網連刁都不如

24:05果到
橋g唔係無盾即秒咩？點解會發皮氣一次先既

過唔到新手村 Never Lucky

原來威嚇過，當我無講過

岩岩仲諗住屌話d人投尤格做乜 都過唔到新手村 好彩碌左兩碌

有冇BB打場雙極3

幽助隊

睇唔倒你柒
有d失望

有

87923231

我想打

同神打機 好緊張

有冇人轉豬

打咩

隨你

troll 未

神轉珠好勁

屎仔隊嘢12秒轉珠 但係3串心都回唔滿條血

肉

立花能力值低
體諒下 冇12秒咁多
得11秒左右
但係好手殘

遲D轉走 聖魔王 入玩具龍

得番6萬血左右 陰公

但應該好好回

我玩緊7.5秒嘅時候
屎仔玩緊12秒
點跟

11先啱

仲要全隊中綁

又笑

我又冇抽MHW
可以點WO

儲定錢等下次

中左綁就靠協力隊友幫解咪得
係咪呀bb

好想抽多隻寧寧

垃圾嚟

撚茶咁得閒都唔玩狼人

啱啱訓醒

同ching0協頂盡用1秒拉1c儲技，有技就等指示，洗鬼自己轉足7c咩🙄

wadiu

有冇人得閒可以幫我清3月份d地下城 仲有9個城同4-10lv未打

唔好教神轉豬

最勁係水風神

岩呀
頭2關我驚到 轉1c 唔敢亂動

g

屌你老母
公平咩

-.-真訓
一點放學就返歸訓覺

e家邊到搵街場協力

呢度

bb幫我清地下城

聽日先
出左街😂😂😂

牙屎想打咩牙

3月地下城

開啦 爆體

好呀

73366721

我愛臭g

有3關要全屬性

穩龍有矛牙

咩黎

😂😂😂😂

竟然唔夠力

食飯 一陣先

好

同架仔打街場先過到裏雙極

個冠

打未

開左

咁難打既

手足 咁都秒唔到

打完全屬了

bb
第8關 覺醒無效
好似要轉隊

你自己打啦

點打

910關都係用猶格過?

巧似有隊形 禾矛體啦

好啦 唔該晒臭g

你齊唔齊 齊就打

有冇巴打打雙3

佢應該無光龍女

屌 打左3次先過到LV8
冇晒體力

冇買
之前諗住買

諗諗下 抽到光玩具就冇買

之前個杯免費送

岩岩玩返PAD
點解呢隻咁Q難跌

打3月挑戰會有得送 你睇下你任務到有冇

冇體冇石

3pack 終於中

破根用邊隻好？

派蒙

即係？

或者大佛
如果你想要愛德個5屬Skillcharge

有嫁瓶唔用

嫁瓶

就係唔知好唔好
花嫁繼烈日神破吸好唔好？

烈日神有機會卡死開唔到技
有冇其他破吸？

得返風神

無

嫁瓶真係好撚勁
就算愛德/猶格都係入佢

咁難抽勁到識飛都冇用

收到巴打

有冇巴打可以帶過三針

有冇BB可以幫我打LV10 同LV9

有猶格 幽助 水獵隊

屌你老母

有冇巴打幫過三針

有無巴打可以帶打LV9 10
有尤格 泡龍

巴打你帶我打OK?

Pad已死

哦

招fd
長掛愛德 幽助
245102557
仲有10幾個位

終於KO3月城

岩岩打街場燒晒D體先過到

有冇巴打想雙3/百花2 兩場 想升個lv

有咩隊？

光 水 miru 都有

屌你老母做架兩

水miru點組？

終於過咗新手村

Ching訓咗？

鳩組

又夠鐘攞綜援

係未有巴打要木防龍？
憤巴可以換俾我，我換俾佢

有冇巴打 打場雙3

幽助隊

成10萬血 點谷出黎

有冇巴打未清3月challenge可以一齊打
差西遊記對上個D關

好似係蕃茄味巴打 唔知你有冇add佢
我唔記得咗佢id

隻六天已經谷唔少啦

終於得閒 可以瘋狂協力

仙水隊友

屌 有鬼用咩
猶格又打唔贏雙極同3針呢啲關

雷嬋勁啲

揾人整個刁語錄

有冇巴打想組財神百花1

有冇人刷陣白書

四換一既機會來了

無up先刷不如今晚先刷

Sor 呀瞓咗 巴打仲o唔ok

抽咗1pack 2隻

個神up伏到仆街 0鑽

@墳巴

我都係過咗一次咋

而家啲god fes真係連金無難度

招 仙水 好友

我ID: 270422333

或者留ID我加你

212 885 758
刷到2046

Ching日日俾神狙擊有咩感覺🙄

差lv10幫幫手
愛德 水獵 團長
64061532

吓
我幫吓新手揾個啱嘅人幫佢地嘅需要都叫追擊

等等

Thx

掛太耐俾人閂左
9673 3746

唉屌 應該用水獵

4抽3鑽

All in 左 3日體都未出到粒蛋蛋
睇落要學牙遲咁用兵長搞搞佢😕

感激
之前打成日比木希先制打死

叫人換俾你囉

出新神但神up唔包

我想睇粒蛋蛋爆出來呀😅

十抽垃圾 嬲起上黎一抽中第二隻幽助

準備好睇神up user了

單機死左係23層暗個隻

我有多 3z巴

陰公 而家連抽多過10抽既usher都無 難怪山本要開坑 鐵丁要棄驚

自從apple 強姦個list之後就咁

唔緊要啦 至少仲有人上黎放圖

仲有9日
我努力緊
Thx先🤘🏻

16抽lm 收到風mcg 又歐左

係咪要蛋

抽中左破屬性吸收no.3749

已經無左連貼幾頁呢支歌仔唱

85抽 15隻GOD FES

我見我fd list有人要防龍唔知係唔係佢

咩id/咩名

墳巴係到搵墳巴
我驚我累抄

認真
Lv1好易出🙄

tibaaa

屌你老母10連 個機率低撚到

好似唔係呢個

有無咁大癮呀
無野抽都拉幾pack手仔😱

佢大把錢

今日好理智 唔抽伏抽

1抽白狗 1d都唔伏

一抽水龍女

1抽留名

有冇巴打打雙3?

有無人打極rush

拎石關?

我9up 我連極rush係邊一關都唔知

仲以為係金幣關

要帶咩？

幽助?

撚夠新手未

咁你有咩隊

我完全明白你既感受😭

仲以為雙極rush

水龍女 猶格

我冇水龍女 猶格冇隊員

雙極 猶格??

極3

雙極用過咁多隊 都係miru 最穩

55

我用娜姐🤔

無隊員 無手指無sx

有無仙女隊參考

做咩咁睇唔開
4月2號新神up

刁 咁早現身

猶格點贏極3 / 雙針？ 無撚可能

呀diu 想做每月之星？

抄登

小薯未打過

雙針😑

Vip關嚟

重新想玩係邊到入手好

琴日先有片

人地打光時女暗時女 你地識條鐵

依咖有幽助抽 但隊員都難抽 真係想玩可以買隻愛德AC

仲愛德

冇乜隊員真係愛德最好用
利申冇

格南應該誰水光定另一邊好

我都未通到關
猶格入

柯南

你😂

我揀鏖魔

你個名

有無人有idea

事但 唔會用

('-')ﾉ 好串

死番去玩你嘅bb 啦

果然係老忽忽口氣 我鐘意

大神E

...

琴晚女神開台派首抽😱

mao?

邊到有

邊個女神

mao 開台派雞翼尖

介紹你地飲

好好味

入定幾千蚊用

屌你老母影到我牙

有無仙水配置

借問聲 幽助有無必要換埋第2隻

換左10隻

5隻

之前個d合作都起碼有個女主俾人抽下

有冇巴打carry小弟lv10

刁兄除左曬女同派膠仲識d乜

4月任獎係咩

哪來女

有無抽幽助教學？

有 夠5石 㩒入去 等4.5秒拉手仔

存夠5石 1抽出5隻幽助 可以玩5色戰隊了

呀拉丁勁d 定立花

入幽助

唔係4.2秒咩

入左拉丁 D回好撚高

🦐🦐🍤

麒麟有新究進❓❓❓❓❓❓

唔覺意一抽暗咖哩

暗天水天新究化

1個鐘後ok?

北歐神垃圾桶.JPG

又出垃圾校園

司馬果堆出轉生啦屌

隻其撚抽到喊3聲

@3z

想要隻陶瓷

吸屬

差少少睇到條底褲仔...

好鹹， 有奇撚唔睇 睇第個

果斷skip

metoo

要吸傷就返去抽10石啦

暗咖哩 抽左幾年終於中

望到對奶就扯左

垃圾pool skip

你啪左隻學園麒麟☹️

墳巴你今晚有冇時間
我食飯時間就過

抽啦
等你掛隻屬吸俾我用

星期日晚又有3抽可以玩下

n年冇玩
頭先抽到兼進化埋

好似好勁咁

咁都記得

呢隻冇用

7x6 9倍
高鏖魔0.5倍 但條件煩D

夾火咖暗咖換隊長都ok嘅

比火迦做7x6

送麒麟👍🏻

？

拎黎四換一

有得換 咁唔抽了

奇撚係咪出晒5屬了

隻奇撚係咪換唔到嘢？😂

差暗屬

yes😂😂😂

屌，咁派黎做咩😂😂🌝

送個垃圾麒麟

圖鑑

正

8星都可以用6星限換

幾時出返mh俾人換角龍

笑死 換走都換唔切

人地奇撚

15倍隊長技嫁 同幽助同倍率

仲想典牙

想binc ?

儲彈藥

bin who
forgot jor

儲緊4隻限 等換彩龍

終於有防坐刷

淨係比換個3隻
比我換隻小雅黎打J都好啦

比夠6隻都好

仲玩彩龍 下年出 3 10C啦

屌你派奇撚 孤寒到 同唔派有咩分別

4月送奇撚

有少少想換木迦
但諗落都係留黎換其他好啲

10C典轉

成班人ff夠未🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
6星換6星好正常
6星換8星我諗等佢執嗰日啦
情零 灰幻

唔敢quote佢個名...

😏😏😏😏😏😏😏😏

3C會員點轉10C

禾撐你響佢朵牙

7X6加puzzle combo輕取啦

禾連轉7C都要成11秒時間先轉到

今次唔抵換

等緊換水著風神

邊撚個呀

認真有石抽神up 算 6星易抽過活動8星咁多

幾夜先

想抽this
陶芸部の女神・ヘスティア

唔要lu

刷北歐rush

等換新娘水瓶

把撚 , 一齊召龍啦

其實依隻勁係邊 我無咩留意依隻

勁係張圖

蒲飯有冇換嘅必要

勁好丁

比隊我 日日同你打通陣

通宵

下個post請放第1頁

ss都唔換想換咩?

響佢朵啦
利申 特登google查咗

幽助
魚 , lightning , 踢心 , 比古清 自己執幾隻入隊
鳩繼 +c , 假櫻 , 風神

好唷好唷

我諗緊

有冇手足c捨粒光喇叭黎

邊個踢心

換咗

邊隻都得
我艾爾，白仔慘契，有D人唔夠血就用拜蒙

pad係咪就執

愛你

自己計血量 , 標準線78000 , 光契就多血d可以繼隻魔公女 / 光幻騎 / 暗蘭

連登仔真惡死 咁都負皮

cap 左圖黎啦

mk

傻閪有D人唔夠血就用拜蒙

刷特殊降臨屈啦
得6關快好多

要轉珠 不了

死窮撚限米煮限飯

轉宙 小櫻 風神 天央 屬吸希神

今晚打叫我

幽助食龍Q

好似冇隊員，冇嵐龍冇立花，
咁仲換唔換好

Lighting 2技唔用
魚》閻王 光契》暗蘭
3隊加埋有兩隻風神/比古清就夠

你要看見，唔係見NOAH龍根本就唔會彈得起招2
我繼黎費時比NOAH龍拖太耐

換咗P啫
嚇我唔倒嘅

遲啲有隊員又叫春冇幽助

4條魚咪隊員 , 唔知叫乜

風神難民表示等到佢遲D夏日pool換夏日風神

BTW 黎緊6月挑戰送新郎火契, 7月送水MIRU/暗盾, 10月送暗蘭, 12月送火木龍女, 1月送天照
信唔信

我愛PAD

對你好失望

冇6 號 又刷唔到北歐rush

好呀我無

你同台主加埋幾多隻風神
一係你地幫我執埋隊

貴到

永續特殊降臨

冇猶格 又刷唔到北歐rush

平過水射

我隻風神好多時都彈唔起

水射唔係一堆柒番ja 咩

冇日番